［新口號］還我民主香港！！！！！！！！！！！！！

大家覺得點？

香港獨立

老實講香港唔獨立 邊有可能有民主

和理非請永遠記住
"不割蓆"唔係叫你要認同哂所有抗爭手段，你絕對可以隨時提出意見；
"不割蓆" 意思係叫你就算點都好，都唔好離隊！！！

"絕不放棄，抗爭到底，直到勝利"

[ 溫故知新！] 成日話"不割蓆", 都想大家深入明白咩叫"不割蓆"先！！(利申：不割)

主權不在民，何來民主

一步一步黎先 落實左雙普選先
我地有經濟優勢 應該之後同大陸傾生意
一步一步咁脫離大陸

推

共產黨唔會俾啦

咁依啲到時先啦
但一定要落實左雙普選先囉
之後先一步一步規劃

哩個掂

唔好做埋d左膠野好嘛？口號得一句
光復香港，時代革命！

好多淺黃未接受到香港獨立呢樣野 有真普選同獨立其實差唔大 但係叫我要真普選 一人一票選特首會易入口啲